抽煙的快感 刹那失陷

🚬

可以愛的話 ，不要哭

煙鏟肺癌仆街死啦

🚬🚬

點解?
確診肺CAN末期?

開心歲月不肯等人 快要被送殯？

Ok wor ching